微博二次傷害：藍色水就像我家馬桶裡的潔厠劑

Cls

推 支那仔硬係不停幫我地助攻 想抖下都唔得..

幫推
呢堆小粉紅早排仲拎埋911黎講佢地都有言論自由，根本就痴撚線，喪心病狂

而家popo喺清真寺洗緊地，咁幾時洗埋條彌敦道？

生番國又出手

助攻

個人認為依啲就唔好由我地翻譯喇
喺依度推俾Muslim手足去解釋俾佢地親朋戚友聽啦
我地要解釋咩係微博之類太麻煩
一唔小心冒犯咗人地就慘

Gank

條友
下個坐老虎椅就係佢

幫佢地tweet晒d link就夠

又助功班狗今晚拆得咁辛苦 一句唔該又整多粒核彈出黎炸自己

其實isis入中國清一清都唔係壞事黎

Isis 會唔會入中共呀

點會炸自己金主。

佢地真係唔知比人射中個個係邊個

推

入黎睇下有無認得既手足
救手足啊，幫手推推

10.20被捕人士整合

CCP有份資助/賣武器俾isis

開始覺得是想攬炒
得罪人的能力令我嘆為觀止

譯英文，放上twitter

d武器中資

好撚侮辱
比喻做潔廁液嚟洗神聖地方

呢班小粉紅真係國際戰線緊密伙伴黎

繼續倒電油啦同志
個火未夠旺

快手搵人推搵人做英文版

唉 使乜講咁多姐 直接推去比外媒報道啦
話比佢地知 中共人覺得 清真寺係廁所 係污穢的 要清潔 覺得入面嘅都係object 仲要係人體排除嘅毒素 可以講班中共人係對成個穆斯林嘅一種侮辱以及種族 甚至宗教歧視

然後將記者以及直擊現場嘅人當係object
對人嘅身份作出侮辱 漠視人權
更可以比個個超大規模嘅誹謗罪名比佢地
因為佢地誹謗我地咦啲公民抗命係港獨

再話鳩佢地歧視我地港人 同漠視正統一國兩制 又可以吹下英國有權收翻我地ps英國宜家都唔得閒 所以咦個冇乜用 應該

總之有咁大搞咁大 咪得係連登吹 快啲去話比全世界聽(係真係全世界)中國幾咁鄙視佢地
覺得佢地就係一篤米田共 命比蟻便宜
真心 投稿啦 連登咁多巴打可以做各國語言翻譯 整曬去全世界啦
但係切記內容語氣要溫和以彰顯我地對國際嘅禮儀 但係都要用啲比較有激勵性嘅詞句去使全世界都知popo同中共人對佢地嘅態度係幾咁差(仲差過個陣清朝嘅封關鎖國)
總之搞大佢為世界人民爭取公義 把這等關乎全球人民身份種族地位是否平等嘅消息傳至世界每一個角落

記住仲有警察係fbi都要講啊

等睇小粉紅去twitter fb炸穆斯林

d中國人竟然暗示清真寺做

岩 我都係咁諗

來自iphone 7

繼續點火，樂見其成
中國muslim：黨大過真主

佢地再周圍點火好快我地真係可以休息,訓係度都贏

唔怪得Muslim唔食豬
仲要有豬瘟

古蘭經指出不潔的食物只有三種：
（１）自死物，（２）血液，（３）豬肉。

藍絲第n次傷害

佢地真係冇腦

支那奶粉就如我家的洗衣粉

寧左勿右的策略就係亂咁點火，連維穩個邊都壓唔住班小粉紅

推

推比國際戰線

感謝中國同胞助攻

係撚，咪9up

其實先有64殺一批有良知既人，再維穩，又起新疆集中營 (根本納粹行為)
真係好恐怖

D

強國傻西又助攻

唔知會唔會有update
暫時見到最新既日程表

F

"真相是什麼不重要，他們認為是的就是真相。"

講緊自己呀?

感謝高級黑完美助攻

唔好再提isis, 穆斯林有好多派系, isis係恐怖份子+中共朋友並不代表其他正常教徒

呢個真核彈
響香港起集中營

LeBorn James而家仲比美國人日日屌
因為佢話Morey 要education
Concentration camp 又叫re-education camp
死支那仔

低端人口，可以坐等回力標

唔擺台灣係中國地圖可以係侮辱，但係噴清真寺就唔可以係侮辱人宗教？

送上英譯核彈比巴打

翻譯，推上twitter

agger

感謝助攻

求英文翻譯版

其實其他國家嘅人真係會理人哋微博講啲乜咩？上次講911 嗰班依家有冇事？

isis係支那養大

支那人=生蕃

呢個要推

推
翻譯阿拉伯文同英文做文宣
大陸反穆斯林
迫害新疆維吾爾人

死支那用911講人地國殤好耐，Morey 成個Twitter 都係。
目的係比西方人醒覺，向大陸人賺錢，就比人踩上心口。

push

好似之前佢哋有諗過
但唔知點解後來冇

仲有isis邀請過新疆維吾爾族人同佢地一齊打仗
但係新疆維吾爾族人冇
之後新疆變到咁isis都冇幫手

你似係老母死仲會喺靈堂搞gag嗰啲唔睇場合講野既人
大事大非仲玩膠，On9仔，講啦講啦講多啲添啦
自己檢討下

啲藍絲同啲中蟈人既思想
佢地係咪痴撚線㗎

個Omar 係南亞血統

亡國推手。

英文暗黑文宣

國際見

cls依啲唔推對唔住自己

呢班真係正宗無腦紅衛兵黎

擴大戰線嘅最佳時機！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

香港藍屍同支那5毛一撚樣冇撚腦

唔係自己宗教都覺得有啲嬲
竟然將人地神聖既地方講成污穢需要清潔既地方
人地明明乜都無做
真心除左黨佢地仲識尊重邊個

佢地理解既言論自由可能同世界其他國家有d唔同

侮辱人哋清真寺管理人員
仲要侮辱人哋宗教
你估清真寺入面個個都係巴基明
俾你哋popo搞冇反應？

靚助攻

哇

生蕃國啲人得罪同侮辱人地嘅能力真係令人大開眼界

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

共黨人真係好心，成日比國際核彈我地射

啱
推

支國人在支國入面可以睇到同知道真相？真係笑撚到停唔到...

開po條友似係中東人喎

成班傻仔為左過口癮
幫對家整文宣

你唔翻譯spread出去都係冇用

冇撚腦

出post 條友好似都係南亞人黎wo
反自己人

又助攻

推俾南亞手足睇

不安

佢哋班人真係冇腦㗎，

係第三次傷害…Madam Yu唔戴頭巾同遮手擘咁入去…

即係當清真寺係廁所

真係好撚無腦又仆街

最痴線係佢地打得出
真相是什麼不重要，他們認為的就是真相。

睇完真係覺得 我先係一直比人封網
唔比睇外國新聞果個

大家一齊推上Twitter

呢班人連正常上網都有困難
要翻牆要盛但係會覺得自己知真相

繼續推

清真寺就係廁所？？？

push him to hell

支那911+muslim論

翻譯英文放各大討論區

真相是甚麼不重要
陳秋實又講中呢班垃圾

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

你班仆街個個係度推有撚用咩,有幾多人有擺上twitter,有翻譯英文?

明明係得香港人想攬炒

但中國人嘅行經勁過香港人好多

上次天NBA911 今次又屎塔清潔劑
再講前小小又亂拉加拿大人

我唔係Muslim都覺得好侮辱

強調唔想攬炒嗰班人已經係建制中比較有智慧嗰班
因為佢地知道咁嘅民智,要攬炒實在太容易

依家開始覺得想攬炒既係班支那仔民眾

中國式言論自由

connect Muslim

學人講真相

真係極具侮辱性 睇下支那強權下教育出嚟人有幾咁低智同缺乏尊重

林奠去清真寺, 幾時去埋 教堂 報館 商舖 民居?

弱智
以為咁樣愛國法就唔會比共狗清算

中國萬歲

林奠：你地靜啦屌

都話啦，班藍絲小粉紅一定不甘寂寞，所以繼續煲大，林鄭點跪都冇用

(金融戰線) 銀行紅簿仔、信用卡、樓按、保險、強積金